幫手投票同share反幪面法，否則又被代表了

Urgent: 五毛已經超越我們的投票

幫手投票同share反幪面法，否則又被代表了

推

Push 快啲投票

推 網絡都輸 連登仔收皮啦

輸到仆街

我今晚要見到反cup

又晴報....

冇人推?

共狗一秒100票地灌，看住1秒升100

Push

投埋依個 拉開比例

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

輸緊，快幫手

推撚爆佢

push快

人呢？？？？？

唔駛投啦
對面用bot 投緊，唔夠一個鐘前兩萬
而家就七萬

投票呀！！唔係網上都輸比藍絲呀

push